點樣保護對眼

食啲咩或者有冇啲護眼穴位可以方鬆對眼 唔想年年換眼鏡

護眼素都OK,睇野真係清啲同無咁累

利申:長期對電腦,經驗所得眼營養唔夠點按摩都係累

洗唔洗開咁多個post
就嚟盲？

每日正午時份，直望太陽5分鐘

係屋企唔戴眼鏡同望遠野
利申 300度3,4年冇深過

我啱啱先發現有兩個posts 唔知點解

有冇邊隻推薦

得閒望遠野
眼藥水唔知得唔得?

留名

食維他命a, 早啲訓

其實好講genetic
ps 最鐘意黑晒玩手機 但眼睛好好

Lm